屌你Block人Block到好撚累

Agree

巴打係咪坐過監嗰個

emoji撚 見一個block一個

大把人block
Ching狗
5P字
Emoji
小學雞
5毛
打手

真係block電話都壞埋

block 人係掩耳盜鈴
同中共無乜分別
實際行動係去鬧走人

見到厚多手足俾人扑jor
心刀痛埋

做乜撚

理得你真假
照block

( Show Blocked User - 迷云住污 )

睇下佢d舊文

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )
見到個名 隔夜飯都嘔

你係admin就話block人有用姐

上個FORUM上到你咁辛苦真係鄧你陰功

波台咁多人比你block

電話block完，ipad又要block多次